巴迷:典黑囝都矛可能輸啦今晚

就係貢黑囝

輸波晉級緊係接受唔到啦
邊到make sense啊屌奶星
輸波出局先接受到同合理架嘛

好擔心我自問呢位手足接受唔到出full team都輸波出局會睇唔開做傻事

都冇出美欺

輸波原因：god要留力世盃

講起琴晚又真係唔見佢

歐聯呢d盃仔唔拎la
球王要拎世界盃登基